眾兄家用開邊隻款偈油

歡迎留言推薦

邊隻平用邊隻

利申：腳車

綠魔5W30 ， 聲稱可以頂10000km
但行左4000km已經黑黑地，下次唔再用

shell helix ultra c2/c3

Shell Helix Ultra 0w40

其實啲所謂既靚油話可以行成萬既
Turbo車又得唔得到成萬呢

掃把佬evo果類唔係話3,4千就要換咩

仲諗住嚟緊換哩隻

helix ultra 5w40
平平地用算鳩數 寧願換密d

Revenol VSI 5W-40

唔黑先驚

輕腳得嘅，轉子就真係要4,5000好換或者加返啲

titan

pakelo

係 slut 好緊要

呢隻想試下

motul 300v

Mobil 1 5w30

5w40

Yacco Lube F 5W30
車頭比之前靜，好力夠爽
Fiesta ST

呢隻掂唔掂？ 我見價錢好抵下

綠色罐？

我剛剛買咗支藍罐5w30，佢話longtime

用緊無比1 金樽0w40
行咗3500km

Castrol edge

原廠俾嘅垃圾shell helix

超煩喜力係咪真係咁廢

moly寫得longlife longtime代表耐用有番咁上下

下次分享邊隻用幾千都唔黑，可black list定唔洗買

Castro Edge/Petronas

幾好，扺用又比較襟，又有5升裝啱啱好用曬一樽，其他牌子mark up 得太緊要。先前用油力特平平地，做起左就起價

一般野， 但對得住價錢

Slut正呀

penrite hpr 5w-40

應該無咩可能 4 5千咩都黑

舊車無egr或者得，新少少入埋啲廢氣再燒無乜可能唔黑

我都係用呢隻 $3xx 5L made in Germany 行 3-5000km或者個零月就換 新換一定爽
*Ravenol

有啲期待

個零月咁密

全合成嘅話你地幾耐會換
我上次7000km換已經俾師傅話啲油質好差

腳車本身又住得遠 一日百二三km

好睇市區定公路多，會唔會煲車涼冷氣，試過日日80公里9成公路可以1萬，stop and go 多就8千已經要換

用左幾耐？ 就算架車唔行偈油大概半年都要換一次

德國龍

差唔多1年
我以為一年一次都ok tim

呢隻係咪垃圾？

行得少果輪我就一年一次，泊室內停車場，無曬無濕氣都ok

top1 垃圾
優點平

用緊eneos 5w40
想轉5w30有無推介

呢隻食評？

之前有post有巴打都話呢隻唔錯，我自己都用緊，六千幾咪就開始無咁爽

btw我換咗千四蚊連人工 下次都係試下啲平偈油算

😮咁貴 我間車房 連工包埋油格 900蚊

透明既偈油！

300V

腳車求其最平就得

上次換左pakelo覺得無咩特別
有冇師兄試過liqui moly

Daytona RR-40

依隻牌子係堅全合成來，下次都想試試

咁慳返 原本想試

呢隻係堅合成油 用緊 唔錯

紅米係垃圾

好似話好多假貨 巴打你在邊買多？

mobil 1/ liqui moly

fuchs titan gt1

咁多位ching有冇黃色車房推薦換偈油？最好九龍or新界區，麻煩晒 🙏

嗰次去車房驗車，佢問我用無比1金樽定係滑寶靈，我咪指無比

邊間？

liqui moly係咪得5L裝？ 想試但架車淨係用4L

有剩擺尾箱穩陣喎 有D車會食偈油 間唔中都要check 下 唔夠隨時有得加返

26 行車轉數比46高好多 我26 會用好D 好似 Motul

有啲車房段L計

上星期換完4L moly 5w30 連油隔 $650

係咪要同佢講先會比返換剩嗰啲你

效果點,我準備用,呢個牌子好似貴d

我自己去零件鋪買自己換
你可以自己去買跟住揾車房或者車站有D有換油服務 或者同車房講明買5L裝 咁剩果D會比返你

我下星期二都準備換呢隻wo , 又係1400$
係咪真係靚野好用？佢話可以5000~8000先換
我有話換埋風隔，唔知有無包埋

我都係報1400$ , 連油隔 ,唔知有無包風隔

(SL人UT)

倒落渠

shell 0w20 一萬換一次
toyota camry

好正常，無嘢，行多3500都無問題

黑唔代表唔得，唔好浪費隻油

全合成，用一萬

平買平用，不過不失啦，又未至於會冧偈，但會油耗多啲，副偈嘈啲

其實心理多過實際感受

Shell 10w-60

有冇人用過Amsoil?

係粉嶺

呢隻我行到9000先換

謝指點

Check到唔夠，下次出車前喺屋企拎去入就ok啦

有朋友試過擺尾箱漏油

係 唔記得講 有D開過係好易漏 我通常一隻加大碼密實袋入住同擺一個唔會反既位

巴打架車咩年份

2017 xv50 2.5 ( not hybrid)

用緊綠字 唔錯

有冇話水貨行貨偈油有冇大分別？ 見水貨平成舊幾水